香港警察麻煩入一入黎

你到底覺唔覺得自己好撚肉酸
去到邊就俾人屌到邊
俾人屌兩句就嬲嬲豬
你地成世都搵啲兩米水馬圍住差館啦 龜縮喺入面啦